[
  {
    "front": "Voeg na dia ... een dia toe met type ...",
    "back": "Selecteer de dia waarna je een nieuwe wilt -> Invoegen -> Nieuwe dia -> Kies het dia-type"
  },
  {
    "front": "Verwijder dia ...",
    "back": "Selecteer de dia -> Rechtsklik -> Dia verwijderen"
  },
  {
    "front": "Geef de dia het type ...",
    "back": "Selecteer de dia -> Start -> Dia's -> Dia indeling -> Kies het gewenste type"
  },
  {
    "front": "Verander het lettertype van ...",
    "back": "Selecteer de tekst -> Start -> Lettertype -> Kies het gewenste lettertype"
  },
  {
    "front": "Voeg de optie ... toe",
    "back": "Typ de nieuwe optie in de lijst. Als je van niveau moet veranderen kan je bij Start -> Alinea -> Lijstniveau verhogen/verlagen"
  },
  {
    "front": "Voeg SmartArt toe",
    "back": "Invoegen -> SmartArt -> Kies het gewenste SmartArt-type OF Selecteer een lijst -> Rechtsklik -> Converteer naar SmartArt"
  },
  {
    "front": "Maak het schema/de vorm kleiner zodat het past",
    "back": "Selecteer het SmartArt-schema of de vorm -> Bolletjes aan de rand slepen om de grootte aan te passen"
  },
  {
    "front": "Voeg de animatie ... aan ... toe",
    "back": "Selecteer het object -> Animaties -> Kies de gewenste animatie"
  },
  {
    "front": "Zorg ervoor dat de animatie een voor een",
    "back": "Selecteer het object -> Animaties -> Effectopties -> Een voor een OF Voeg de animaties een voor een toe"
  },
  {
    "front": "Pas de volgorde van animaties aan",
    "back": "Selecteer het object waarvan je de positie wilt veranderen -> Animaties -> Tijdsinstellingen -> Eerder/later verplaatsen"
  },
  {
    "front": "Laat de animatie van linksonder binnenvliegen",
    "back": "Selecteer het object -> Animaties -> Kies de gewenste animatie (bijvoorbeeld binnenvliegen) -> Effectopties -> Kies richting"
  },
  {
    "front": "Geef dia .. de overgang ...",
    "back": "Selecteer de dia -> Overgangen -> Kies de gewenste overgangseffecten"
  }
]
